[土木工程撚]究竟fresh grad去大公司做定細公司好

大有大好 細有細好
大既CV好睇 但可能都係入下model做下file search
細既人工低CV唔好睇 但份人presentable會易上位
全行最閪最地獄果幾間就CV好睇 咩都有得做有得學 不過Chur到地獄咁

細 同大都好
最差係中型

蚊型公司反而人工bouns 高
如果撞到好上司 一樣會考到牌

轉行